聽日就買手機，咩邊部好？

本人用開 android機，想轉iPhone，但好似下星期就有apple發佈會，依加先買會唔會好on9？

等9月尾啦

9月尾會平好多？
冇諗住買最新出嗰d

iphone3g

我係an轉i6s

6s啱啱出果陣就買 而6就平左800
姐係6s 64gb $6388
而6就平到 64gb $5588

利伸：兩年前係咁 無留意開啲價

Thz師兄~

nokia8

我唔知道依家仲會唔會平啲 你可以問下朋友轉機果陣有無留意到平啲

或者柒啲去apple到問

等埋下個星期發佈會先啦